# How to start the Docker-compose Stack


### Démarrer le satck docker-compose en buildant éventuellement les images Docker

```
docker-compose up --build
```

### Arrêter le stack docker compose

```
docker-compose up --build
```